export const aEasy = [
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Eine Programmiersprache", "b) Ein Editor", "c) Ein Betriebssystem", "d) Ein Webframework"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng generate", "b) ng new", "c) ng build", "d) npm init"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Event", "b) Ein UI-Baustein", "c) Ein Datenbankfeld", "d) Ein Service"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .component.ts", "b) .ts", "c) .service.ts", "d) .html"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Komponentencode", "b) Routing", "c) Projekteinstellungen", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Eine Programmiersprache", "b) Ein Editor", "c) Ein Betriebssystem", "d) Ein Webframework"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .component.ts", "c) .html", "d) .service.ts"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .html", "b) .ts", "c) .component.ts", "d) .service.ts"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Komponentencode", "b) Routing", "c) Datenbank", "d) Projekteinstellungen"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Service", "b) Ein Event", "c) Ein UI-Baustein", "d) Ein Datenbankfeld"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng new", "b) ng generate", "c) ng build", "d) npm init"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Komponentencode", "b) Routing", "c) Projekteinstellungen", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng new", "b) ng generate", "c) npm init", "d) ng build"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) npm init", "b) ng new", "c) ng generate", "d) ng build"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Projekteinstellungen", "b) Datenbank", "c) Routing", "d) Komponentencode"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .service.ts", "b) .html", "c) .component.ts", "d) .ts"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein UI-Baustein", "b) Ein Event", "c) Ein Service", "d) Ein Datenbankfeld"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) npm init", "b) ng build", "c) ng generate", "d) ng new"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Komponentencode", "c) Routing", "d) Projekteinstellungen"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) npm init", "b) ng generate", "c) ng new", "d) ng build"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Event", "b) Ein Datenbankfeld", "c) Ein UI-Baustein", "d) Ein Service"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .component.ts", "b) .html", "c) .ts", "d) .service.ts"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Projekteinstellungen", "b) Routing", "c) Komponentencode", "d) Datenbank"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .component.ts", "c) .service.ts", "d) .html"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng build", "b) ng new", "c) ng generate", "d) npm init"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Projekteinstellungen", "c) Komponentencode", "d) Routing"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng generate", "b) npm init", "c) ng new", "d) ng build"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng generate", "b) ng new", "c) ng build", "d) npm init"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) npm init", "b) ng build", "c) ng new", "d) ng generate"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Event", "b) Ein UI-Baustein", "c) Ein Datenbankfeld", "d) Ein Service"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 6
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Routing", "b) Datenbank", "c) Projekteinstellungen", "d) Komponentencode"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Komponentencode", "b) Routing", "c) Datenbank", "d) Projekteinstellungen"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Betriebssystem", "b) Eine Programmiersprache", "c) Ein Webframework", "d) Ein Editor"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Eine Programmiersprache", "b) Ein Betriebssystem", "c) Ein Webframework", "d) Ein Editor"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Eine Programmiersprache", "b) Ein Webframework", "c) Ein Editor", "d) Ein Betriebssystem"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Service", "b) Ein Datenbankfeld", "c) Ein UI-Baustein", "d) Ein Event"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .service.ts", "b) .ts", "c) .component.ts", "d) .html"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 10
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein UI-Baustein", "b) Ein Service", "c) Ein Datenbankfeld", "d) Ein Event"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .service.ts", "c) .html", "d) .component.ts"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) npm init", "b) ng generate", "c) ng new", "d) ng build"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Service", "b) Ein Event", "c) Ein UI-Baustein", "d) Ein Datenbankfeld"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Mit welchem Befehl erstellt man ein neues Angular-Projekt?",
    "antwort": ["a) ng new", "b) ng generate", "c) ng build", "d) npm init"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist eine Komponente in Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Event", "b) Ein Datenbankfeld", "c) Ein UI-Baustein", "d) Ein Service"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 9
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Eine Programmiersprache", "b) Ein Editor", "c) Ein Webframework", "d) Ein Betriebssystem"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Welche Dateiendung haben Komponenten-Dateien?",
    "antwort": ["a) .ts", "b) .service.ts", "c) .html", "d) .component.ts"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 8
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Webframework", "b) Ein Betriebssystem", "c) Eine Programmiersprache", "d) Ein Editor"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Editor", "b) Ein Betriebssystem", "c) Eine Programmiersprache", "d) Ein Webframework"],
    "correctAntwort": 3,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Ein Webframework", "b) Ein Betriebssystem", "c) Eine Programmiersprache", "d) Ein Editor"],
    "correctAntwort": 0,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
  {
    "frage": "Was steht in der Datei angular.json?",
    "antwort": ["a) Datenbank", "b) Komponentencode", "c) Projekteinstellungen", "d) Routing"],
    "correctAntwort": 2,
    "uebersprungen": false,
    "points": 7
  },
  {
    "frage": "Was ist Angular?",
    "antwort": ["a) Eine Programmiersprache", "b) Ein Webframework", "c) Ein Betriebssystem", "d) Ein Editor"],
    "correctAntwort": 1,
    "uebersprungen": false,
    "points": 5
  },
];